Star Wars演員Carrie Fisher心臟病發死咗

(TMZ) TMZ is reporting that actress Carrie Fisher suffered a massive heart attack on an airplane.

They say that she was on a flight from London to LAX when she went into cardiac arrest 15 minutes before the plane landed and an EMT on the plane performed CPR on her.

Once the plane landed, paramedics performed CPR on Fisher for 15 minutes before they could get a pulse. TMZ says the paramedics rushed the actress to the UCLA Medical Center, according to TMZ.

USA Today is reporting that the actress is in critical condition. TMZ says she is on a ventilator.

死 ？

Learn English

屌 唔撚係啊？

屌原來睇錯

姐係點呀

好似話暫時脫離緊急狀態

不誠實使用電腦

唔附圖點知邊個呀樓主

Leia

我記得佢有輯泳衣相勁正

邊有死呀